［人體檢查］非ISP會員遂個捉!

首先報上你而家申請連登ac既ISP email
之後我就會係名單剔除你
最後冇剔過既就係偷渡入嚟既光碟機
我先
：Linhkg0nlineSon@student.dyj.hk
清清光碟機 你我有責

dog@lihkg.com

3位非ips會然偷偷留下負皮了

Opison9@ivespace.edu.hk

填個假嘅你都唔知啦

我怕被功德無量

上面對會員已經通過 我有啲野可以查到

Lauchuison9son@yahoo.com.hk

Good! 高質會員

走啦雅虎9

lamchoshun@netvigator.com

等陣，樓主係咪呃人？

絲打幾靚女 你已經成為高質會員 可以有我既連登米芝連既認可

邊撚個比負皮啊屌你老母 你班垃圾cdrom

lamjositisdead@cityu.edu.hk

donaldtsang@jail.hk

joelamon99@hkgolden.com

tautaudayforplay@lihkg.hk

lauchuison9@hkbn.com

Admin@lihkg.com

仲有十幾萬個會員未認証 快啲入嚟 已捉一條雅虎蟲

reallyon9@my.cityu.edu.hk

markderfooker@harvard.com

無用HKG Plus ID同Lihk hkgolden ID申請
但係email唔係ISP的
本來諗住求其填下點知又申請到
你問下連仔點解俾依個email申請
admin@hkgolden.com

iamusingisp@iamnotusingispemail.com

用gmail
做咩要搵非ISP會員？

joelamhoon9@goldenforumisadiamond.com

laujion9@gmail.com

我發現好撚多cd ron 連仔幾時清算佢地

Lauchuon99@gmail.com

lauchuhumlun@lihkg.com

Showblockeduser@我要屌靚西.com

Bigdick@tube8.com

admin@johnlinux.com

burnhillhoyeah@netvigator.com

isp@gmail.com

[url]admin@lihkg.com[/url]

admin@lihkg.com

xxxxxxxx@connect.polyu-alumni.com

ds9flo@netvigator.com

globalsurveillancehk@cia.gov

onlun79laug@connect.polyu.hk

關你撚事@唔撚想話你知.lihkg.com

IamISPmember@lihkg.com.hk

Penis@yourmother.vigina.com

你可以問下你媽咪